第一身睇住條毅進仔亂鳩咁扔

記者都忍唔撚住: 屌你老味 痴撚線架 屌你老母

頭腦簡單都算 四肢都唔撚發達

明顯有心

屌你老母 痴撚線架
我要罷工

佢擺明唔係亂扔
佢扔都應一應都話佢亂扔？

Sorry笑咗

似突登

係咪傳說中既良心警察

727 278 警狗打人合集

佢似係想攻擊記者

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰
香港人加油

屌你老母 痴撚線架臭閪

都好有技術, 全世界比佢FAKE晒